中大email係咪痴咗線

其實性感同cheap庸俗係兩回事
佢好似已經走火入魔
愈來愈覺得佢所謂女權、港獨乜乜柒柒其實都係攞著數同出位

第三幅左邊斷咗上身？

召去Gantz

隔住moon都聞到陣屎臭味

曲線宣傳

你唔講我都無留意

係啊 中大email最鐘意咁講
其實已經反映咗佢好care人哋點講

依家先咁覺得會唔會反應慢得滯

Sor 無跟開
偶然見到都已經覺得佢好似愈做愈怪

有得睇仲想點

好懷疑會唔會有中學生去跟佢
如果我係家長我第一個就係blacklist呢隻妖魔

如果佢係target成人班咁當我無講過

利申 紅巴

補佢堂堂著黑絲mak脾你睇

都唔明點解呢隻死肥豬咁樣衰都上到位，其實係咪只要肯除下衫著露下肉就會有男人狗衝

收返埋你對死肥腳啦，隔住個mon都聞到你對豬腳好撚臭呀

你唔係真係以為自己好撚靚好性感呀？話緊你呀肥閪黃于喬！

身體自主

第一張中間who

係有d波（因為本身肥）樣勉勉強強係都中上
但做到過哂火 到底哪來的自信

第3張成張橋圖做乜九

如果佢咁討厭 咁黑人憎
就唔好成日post佢上黎
曲線幫佢宣傳啦

一直以為你係絲

屌, 又要打J

教壞班中學生

物化女性

咁又係宣傳
宣傳 討論 同「唱衰」佢係唔同
中大email就係人地係鬧佢唱佢 佢就當人地係宣傳 on9以為自己好有智慧

其實佢只係個老泥MK妹 同嗰班喺fb寫 「為什麼女人的身體比男人值錢？因為鮑魚永遠比腸仔值錢」嘅MK妹參唔多，唯一分別就係佢肥

樣中上? 咪撚玩啦

全部連登會然都係巴打嚟㗎啦

另外果2條女 我要

啲姿勢真係好on9

有冇人有miss pun既私密照 佢賣50蚊一輯有冇伏

都正正常常啊

仲好肉酸

Stop making stupid people famous

唱衰都有兩面嘅
同宣傳一線之間
本身好多人唔識佢
依家勁多noise 提高曬知名度
甚至有人訪問佢
仲有港女quote佢講嘢 信曬佢個套

邊個戇鳩就唔知喇
但有班傻仔就不停幫佢谷人氣

不過misspun好撚正
好撚奶佢塊西 啜佢啲腳趾

咁都有人吹奏 港女真係冇救

冇跟開佢 真係唔知
但就咁睇相好平庸

個人喜好姐

好撚醜

根本佢自己先係最物化女性嗰個

好啊

好易比人激嬲

你估真係學生去補習咩？
幾多歲既男人都可以做學生，補習都可以補好多科